{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10053607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 브라운도트 호텔 강릉역점"
    },
    "text": "周辺の位置情報としては江陵駅や中央市場、鏡浦台、正東津、江陵コーヒー通りなどがあり、観光客に有用な情報です。 宿は客室数が計43個で、様々な選択が可能です。 客室は禁煙で、手荷物預かりと駐車も可能です。 ペット同伴も可能であり、ペット同伴の場合は追加料金10,000ウォンが発生します。 追加で、1人当たり15,000ウォンの追加料金もあります。 案内サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でスタッフの親切なサービスを提供しており、朝食もおいしく、価格の割に価値があるという評価があります。 また、宿泊施設は江陵中央市場と海辺に近い位置なので旅行計画にも合わせて選択でき、リラックスして楽しむのにも良いです。 しかし、愛犬同伴可能のホテルとしては、ペット用品が不足していることや朝食サービスに対する不満の声もあります。 わかめスープはおいしいという評価もありました。 宿は親切で清潔な新築の宿ですが、改善点もあるかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "江陵駅や中央市場、鏡浦台、正東津、江陵コーヒー通りなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計43個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では禁煙の客室が利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合は追加料金10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には朝食が含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊料金には朝食は含まれていません。追加料金15,000ウォンで朝食を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿のスタッフは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のクリーニング状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔であり、スタッフも親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような立地ですか？",
            "answer": "この宿は江陵中央市場と海辺に近い位置にあります。旅行計画にも便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判について教えてください。",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は価格の割に価値があり、朝食もおいしいと評価されています。ただし、ペット用品が不足しているという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設に改善すべき点はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は親切で清潔な新築の宿ですが、ペット用品が不足しているという声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 415
    }
}